7K Budget notebook

得閒上網睇戲 學coding 亦可能會玩下stem game 邊部好?

咁撚大個post係度
唔識爬文？
依家d00後係咪諗住開post就有人幫你？

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (33)，新手請睇下#1

1. amazon asus冇保養
2. 我從來唔online shopping 覺得online shopping壞咗又要寄返去 唔方便 所以唔會選擇amazon買
3. 我亦係個post問咗 但冇人覆我先開新post問
4. 我唔係00後 係保守90後
此post令你有任何誤解 十分抱歉

Cpu：Dell嗰粒新少少，雖然只係asus嗰粒頻率升咗少少
散熱：Asus嗰部得兩條銅管，dell嗰部有3條
Mon：asus嗰部係TN panel，色冇咁靚同埋可視角度窄好多，dell嗰部就係MVA panel
插頭：asus 有type c，dell冇
Wi-Fi: asus有wifi6，dell係wifi5
其他：asus有指紋解鎖，dell舊電大啲（51Wh vs 42Wh)

唔打機的話，我會揀MacBook Air 2020

玩stem game?定係steam?
會打機揀Dell啦，散熱好少少，同埋vram係GDDR6

完

下邊個部好似顯卡都無，點打機
7千買nitro 5啦
官網賣7100, 腦場應該再平少少，送多D野掛
性能老實唔係勁， 不過基本配置都有既

其實覆遲少少，或者睇漏左啫

唔網購，Within 7000，就G3啦，都冇乜選擇

講真我要買都未必直接美馬買返黎
但睇下人地頭PO集合左D咩大路model 都冇壞
睇到啱心水 spec似樣先再搵本地價睇
當然我唔知你有冇睇到頭po

要打機買部amd平既notebook仲好

因為屋企有部macbook 所以想買部windows可以打機

你啱 係steam

我有睇頭post 睇到有推nitro5 但因為amazon抵好多 同一個spec可能係香港個價錢都唔同

我驚個post係主要講網購 所以我都冇係個post推我條問題

下面個部唔係有GTX 1650 4GB?
等我上acer睇下先 唔該晒

你啱，下邊個部有，2㨂1會揀下邊
不過最好都係去腦場望下
多數升級少少平少少
例如免費升ram升harddisk容量

dell個部mon色水靚, 下邊個部有type c插， 你落場用眼望取捨下

老老實實,得7K budget D gaming nb都好雞肋下
多數個mon廢(45%ntsc,色水暗),或者gpu得1650

上個月買左Dell G3 個陣腦場賣6500 我諗依家會再平少少
佢個內置software神神地 即係佢sell個個G制 成日冇反應 但要用佢先開到nb個風扇
但個散熱做得唔錯
同埋呢部野內置係2條4gb ram 想加ram既要留意

(買個陣佢個代理有搞活動 送150蚊steam點數 唔知依家仲有冇)

同埋個mon既光度有啲唔太夠
不過呢個價位既gaming nb 通常都有呢個問題

sold by amazon asus唔係全球保咩